林鄭民望創新低 , 波叔就抖膽派錢谷民望 , 睇黎林鄭死期到

劏房波無支共指示又點敢將林鄭比下去

派一萬蚊林鄭上星期自己都派得 , 林鄭罷明就係唔想派 , 想同香港人鬥到低

下任特首已定

又唔一定 , 但起碼有得連任做財政C

柒婆如果見到派錢人人讚，就會出嚟領功